903早霸王之馬高回歸

正呀, 森美移動返黎啦

小儀可以收聲啦

其實無左二個PA

要返MARCO可能仲開心左

Marco好明顯有教下阿正
上次上左嚟一個禮拜，之後好明顯放左好多

咁咪好.

有傳承比下一代

教多D野佢地知

第時做中流底柱呀!

女PA 想爆森美

屌人地叫厚奶茶, 有名啦

拿鐵.

二公婆鬧交...........一黑一白.

二個鍾意做牛仔?

女PA是?

男PA 叫阿正

又講淫野

叫小儀幫佢起,

哪鐵

女人是執著

叫人, 洗唔洗幫你起.........

日日都想SHE 樂去

今日周二, 睇
ROCKET VS WARRIOR

愛民邨信民樓8樓

有Marco係度真係好撚好笑

17號見你同老婆同個仔過澳門 你仲係船自拍

去完澳門消失咗？